國際文宣應該加強醜化/妖魔化/恐怖化習近平

而家可以控制到班福建幫/殺人魔警/港共政府得一條友
就係習近平

所以我建議國際文宣要加強醜化/妖魔化/恐怖化習近平呢條粉腸
下屬做既仆街野,由上司負責,非常合理
如果唔係,條粉腸一撚定同你地鬥到底

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔係皇帝，係上帝

你唔需要醜化佢

你只需要指出中國威脅論就足夠

市民討論或者驚 議員就會做嘢

起初，習近平創造天地

推

幫習總加多撇鬚
現代版希特拉